一起身成個波台都講曼聯十二碼

曼聯黑哨好撚出奇咩
係明黑架啦 你可以點丫

共產黨都明黑香港 你又唔撚講？
波台狗真係on撚99

共黨產夠明黑鳩香港人 咁你又可以點？

推行動post好過

移民

行動（移民）post

GodBlessAmerica

睇嚟今日風向係講曼聯洗走抗爭新聞